有無發覺每年臨過冬/過年前，總有一單大大獲交通意外

今年又死左4個...

Rip

香港金總終於接受網上會員申請啦

大時大節都會

個標題咁西想點
唔知以為個司機係兼職醫生